有冇人做緊LC 相關的工作?

但唔係做bank

覺得點?

pish